有冇巴絲額角高 唔敢露額

想植髮植額角 但冇咁多budget
Hkbxanclxb 紋髮際線好唔好？
求推介

去台灣植